<resources>
    <string name="app_name">Автоматы онлайн</string>
    <string name="facebook_app_id">217388778834746</string>
    <string name="opening_url">http://potazkk.ru/2rzJMr</string>
    <string name="key_redirecting">https://sdlkmwlkecma</string>
    <string name="filter_view_http">label_view_http</string>

    <string name="hello_game">Добро пожаловать в игру</string>
    <string name="play">Играть</string>
    <string name="feedback">Оставить отзыв</string>

    <string name="you">Вы</string>

    <string-array name="users">
        <item>Александр Евремов</item>
        <item>Василий Иванов</item>
        <item>Мария Баюжева</item>
        <item>Стас Орлов</item>
        <item>Никити Бередев</item>
        <item>Артем Квасов</item>
        <item>Даша Никитина</item>
        <item>Анастасия Веревкина</item>
        <item>Алексей Нечипорук</item>
    </string-array>

    <string-array name="comments">
        <item>Приложение мне нравится, потому что оно честное, не обманывает.
            Играю на нем уже несколь дней и пока не было проблем.
            Надеюсь и не будет проблем, потому что мне получается зарабатывать с помощью казино,
            должен попробовать каждый))</item>
        <item>Отличное приложение, играю здесь чуть больше двух деней, все нравится.
            Хорошая поддержка, быстрые выплаты, рекомендую.</item>
        <item>Люди! Попробуйте поиграть в этом приложении!!! Вы не пожалейте!!! </item>
        <item>Я буквально за неделю на рулетки выиграл много денег, больше, чем моя месячная зарплата.
            Спасибо за предоставленную возможность выиграть и вывести свой выигрыш без проблем.</item>
        <item>Вполне себе достойное приложение, имеется масса интересных игровых слотов. Мне нравится!</item>
        <item>Играю в этом приложении постоянно и даже выигрывал пару раз неплохую сумму.</item>
        <item>Вечером всегда можно зайти в приложение и немного отвлечься, можно сделать два дела отдохнуть и денег заработать.</item>
        <item>Хочется поделиться своими положительными впечатлениями о данном приложении.
            Раньше я много играла в разные игровые автоматы, была очень азартным человеком.
            Но частенько мне попадались не честные казино и это очень огорчает!
            Но недавно наткнулась на данное приложение,решила рискнуть сыграть.
            Очень увлеклась, все таки азарт очень силен))
            Приложение действительно надежное и выплачивает реальные деньги,
            я очень осталась довольна и продолжаю играть в него,
            советую своим друзьям и знакомым.</item>
        <item>Приложение привлекло меня своими выгодными условиями игры и разнообразием слотов.
            Очень радует быстрый вывод денег.</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

</resources>
